재진아 ntt 처리 알려줘 

종현이 굿!
근데 재진이commit 너무 적은거 아니야,,,,?
아직 pull도 안 했겠지....?

메모장 생성 완료!


이거 파일 이름 메모장으로 바꾸자


졸릴 때 하는 커밋.

재진아 오늘 뭐먹었어 ? 
맥북 이대로 괜찮은가 ! 
재진아 맥북 은 죽은거니 ??
태주의 함정카드 걸리지 않겠다

모든 문제의 답은 한 문장으로
Q. what is generic? 
Ans. 컴파일  타입 제한^^

Q. what is method?
Ans. 함수^^

Q. difference between function and method
Ans. 자바스크립트와 자바의 차이?ㅎㅎ

Q. how to implement inner interface?
Ans. 카톡 참고..

Q. what means <?>
Ans. <? extends Object>

Q. 태주와 종현이 혈액형은?
Ans. 매형?

Q. what is Thread?
Ans. 일꾼입니다

Q. What is Deamon Thread?
Ans. 비정규직 일꾼입니다

Q. what is today dinner?
Ans. 애들아 어디갔어........... 나 외로워............. 
